[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5425)

多謝支持

Slow

呢度冇人支持你呀

點解會無角

麻煩大家真係撳入去retweet 同 簽名聯署

嘥你幾分鐘時間 可以換手足生命安全
呢度有埋link 話你知12港人事件

首爾半主

好有靈性

半2 全11c 啦

半場1-3波蛋

協議半和

閪鯨入未

今晚中

韓假 你話會1:1到尾我都信

希望啦，買左細

仙台4C

支持！

韓假半和 ht 未

鯨魚10

鯨

鯨有啦

西拉

廢木1:1

首爾準備半2全2

閪魚又準備被CUP

我鯨

廢木馬會初盤仲有得買1.5大
2.88 2.5大

3c

鯨魚都係魚

4.4半大都開得出

nice goal

送錢

黃鋒1:0

Bee

0:1魚魚魚魚魚

球12M 明送比客

2隊食屎隊今場係咁入波係咩玩法

鯨半客頂住

又要重頭黎過

再買角大真係含家剷都似

同路

松本半大4.4易到

屌西瓊半大又要跳樓，頭都痛撚埋

前鋒半一會唔會撚狗

買左客勝 而家誤中假波 似想玩野

1:1

甲府入球show呢

綠茵針

事後食屎啦

最後一注 三神上半0.5大

跟

唔買了

Dllm 今場避左綠因半大 佢就開撚到 追左兩場又開唔到

騎師王 跑第一係咪拎14分

12

甲府風林一粒都冇

2.5 3.05 呢2個倍率同時出
既半大成日開，留意左幾場

又一場半大

馬仔-2k

溫泉

係咪買左潘騎王

潘狗騎豬王 又豬

好波
綠茵鯨魚針晒

1:1 Goal

冇買到就大大大 一買大就0:0

係 比你發現咗

買半一上盤真係傻鳩

9成控球？

更衣室之後 未知乜劇本
上半場客隊 唔想入波咁

1:1
橫濱易到

幾好 keep住

鯨半大了

三神呢 仆街

同路人 要性交轉運

我屌你鯨

溫泉同橫濱

有沒高手教路點睇名古屋會半大

屌 鯨

信隻魚真係on9

壞左

買前鋒定買柏雷好

名古屋本身就係大波既指標

屌你老母咩甲府快大啦

Btw 日日都會見到

鯨3-1未

過關大師master g 準備又中

fc yokohama 上!

山神0.5 24

去過名古屋你就知

仙台維加泰當加泰咁買

我mark左6場
3場開左半大
4場未踢

甲府入球啦

櫪木
綠茵
唔買你就半大 dllm

屌你老母甲府入一球我表演風林火山

甲府...又撚

尾場馬1定13 ？

二揀一半大甲府綠茵揀錯

屌你老母fc橫濱

2:1

橫濱搞掂收錢

魚輸埋

屌你老母咩閪鯨

取消關注

閪魚

日本半大日？

橫2:1 好波

希望山葉入球比我輸半

買左4場有3場0:0

個個都咁中意半一上盤

前鋒咩事咁回飛回到甘..

on9魚

屌你老母咩甲府
甲府半大到表演無敵風火輪

fC橫濱連入2粒反cup埋

ASW出左

出水未 刺巴

全黑開po
怪唔撚得知又全下盤 我dllm

鯨魚 屌

靚 又針 買細開大 買上開下

係咪你買左山葉

橫濱幾撚時死 屌

我屌 唔怪得人人都輸..原來是他

今日出左啦暫時未輸過

甲府入一球好嘛

大波死哂

鯨魚笑死

領先緊唔駛死

綠陰唔係連溫泉都嬴唔到瓜

甲府半大全大信念注針

屌你老尾 隻魚 學人排第4

牠唔識買下盤...

有冇綠陰直播link 搵唔到

風林巴打有無領軍
快入

cls鯨魚咁守角球
八條友企埋一齊睇住個波入

屌你老母唔撚叫 甲府成隊斷腳啦

前鋒角定盤

再尼

3場都0:0 黑到

近三次主場半一盤都開半和

西鯨輸撚埋 on9

今個星期日職開哂下盤咁制

姐係有買啦

成功丸整粒黎先

是

有冇前鋒x正花

大波24

masterg幫手追幾球橫濱ng得唔得

法國同親你同路都無運行

甲林風府你變左了

重傷我屌你老母又係甲府依隊仆街

你買左咩

買咗半大？

屌 買唔切下盤

川崎點睇阿

鯨魚快入

山葉半大

首耳2.5大你有無買

係 屌佢老母1球都無 睇場波 班撚樣散步 唔追波

甲府我屌你老母

甲府入一球啦

屌你老母

重有前鋒半大

山葉我買全大

韓狗果場我買左客勝

推一推

冇

下場win 加田太同雷神無分咪得

上場都半2全2

屌你老母又bin

有無人跟左西瓊半大嘅可以派我，6;00仲有場

綠音同西鯨開心幾耐？

半1全2 我果場訓撚左身

東京cup未呀

上上場半1全1

前鋒主場惡撚過狗

咁希望你中啦

嘩 條魚輸撚埋嘅

一齊中啦輸鬼死

今場買和
佢贏夠啦

唔撚叫了 甲府 依隊西波空難啦

山葉入球比我輸半得唔得

前鋒咁多後備

5:00 日乙全部半和！

6:00 準備好爆裂無敵超重注半大

山葉同咗路

廢木 綠茵都可以半大

主場加持 唔驚

靴仔入得返鹿會acc?

柏雷回飛

首爾頂住2球+鯨魚盤全格+山口雷法贏
10 5 100

我認真

買左全大

Me

bee都半大

lm

不了 首爾會大

乜撚野0:0 肯入未

123

Lm

FC 首爾控球89%??????

橫濱贏鳩硬

唉我屌你甲府一球都無

好多1-1

入一球俾我收返條屍都唔撚得

甲府咁重飛..都估到一球都無

成功丸一球都冇 叫返失敗丸啦

仲係0:0食屎啦佢地

屌你山葉快啲入啦

On9鯨魚

三神！！終於Goal

中

三神GOALLL，角大有暗湧

屌你買個閪鯨都咁多波折

甲府入未呀大佬...

Ok

你老母買大波嘅啱啱先識入

山神上半0.5 cashed

三神

山雅三格角都黎緊

前鋒唔入比人入啦

垃圾魚

名古屋垃圾到

臭雀入波未 入個留球啦

日職榜尾3隊心跳比馬仙台 邊隊賤種d

有

比馬

成功丸半大10 1 100

呢隊賤種

我

仙台好似好多人買

唉痴撚線 買親半大都0:0
下次買半大 一定買多注0:0

sob

條魚可摸耳反Cup

比馬
前幾日半場領先2粒被追和

前鋒半大24

魚得2射？仲有分比魚打假？

首爾第3球

潘狗咁快未撚勝出 唔比佢第一 其他跑唔出架 on9狗會

1:0點算

上場咁樣嘔返半格 blacklist左呢隊

OK

有冇拎睇前鋒

一球都無喇屌佢老母

爭唔到冠 大把分打假

長崎成功丸有冇咁難入波

Cable

準備驗腦

韓狗555555555

韓假4角-4

Thx

仙台反cup 10 1 100

擊韓狗5555555

韓狗刷佢老味

單邊7隻

唔

首爾換咗兩條老嘢入黎

1

呢隊仆街之前場場角細

前鋒

仙台有冇搞錯 大分都贏唔到

不死鳥大波已死

唔緊要啦都唔降班

我球比角未

北海道劇本

甲府
成功

入球未

好日都唔買條魚 一買就變水魚

前鋒半大 穩唔穩

今日買角

前鋒賣分?
收起晒前場咁濟

半一盤

多謝g蛇

東京閪埋

錄音 西鯨夾撚埋

綠陰好波 輸尻埋

綠茵鯨魚一齊入先比人cup
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

人妻號

我買球

連隊長都冇出

長崎臭閪丸 我屌你老母

前鋒半大已死

仆街 同路

買完先出

兩樣都冇

有無咁多下盤 另外兩場買左下盤 屌你老母東京

場場都CUP

京都逼死了今場黎真早知買讓球和

同一敏同路 贏撚硬

一敏+masterg 人妻

平時都唔識入波幾場3粒

東台俾榜尾cup

綠茵鯨魚哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

前鋒GOAL

Bee 2:1

前鋒1:0

FW GOAL!!!!

正氣鋒

半大-1

前鋒咁都入到

我鋒1:0喇喇聲入多球先？

前鋒-1

前鋒入多兩粒比我定下驚先

前鋒出後備都贏

前鋒快啲456啦

動物界嚟講得黃蜂最正路

fc 江原 爆破含撚式半大 無敵超重注

6666666666666666666

下次唔會再買垃圾魚
前鋒最實際

又送角...

平時唔識入波果啲隊係咁入

夠做

前鋒啪啪啪 ~
前鋒 go go goalll

前鋒咁嘅盤路都有？好再照屌左落去

屌你水原狗

首2

送多幾個

伊神goallllllll

首爾goal!!!!

有無6點松鼠串臭腳

ho 9

靚撚到

哇
靚到....................

大分入完唔刷

屌你老母溫泉對上三場無波入
半場入兩粒
又買撚中假波

買中兩場0:0

田狗今日咁撚勁

水原三星狗黎 比人入

鯨攻都攻唔入 dllm

田雞

曹狗2.5s Boom!!!!!!!!!!!!!!!!!

Undeadbird入波未

首爾平手2.16

甲府2.5s

估唔到温泉咁勁

頂多30分鐘

比垃圾甲府斷關

神船❌
大邱✅
坦波✅
Cf✅
巴黎fc✅
飛燕✅
史達✅
天✅
FC
琉球

曹狗咪撚度波 入黎抄水喇傻9

腳9.5

向日葵又有盤買

seoul gooooooooooal

姐係話今場會輸

日職可唔可以管理下前鋒 咁樣嬴法 會無競爭性

狗會開盤贏盤率0%

Dllm山葉真係一球都無cls

買左三箭

前鋒加油 前鋒NG

派錢俾你都要管理?

水手憑咩讓平半?

你入到波未

三星第4,5球

東京西鯨都要叫cup
點解成日睇啱都係半一上盤

Diu cup唔cup到 屌咗客勝

想要首爾ng

點解水手會讓西花

假波

等下...刷完角就有

前鋒入多球can?

5粒鐘先有錢收

不了

不死鳥入未

簡左6場半大
3場開左無買
3場買左未入

大力水手定櫻花樹下 一句講晒

前鋒準備撚上盤輸返球

鯨魚下半可以cup嗎

櫻花受讓點輸

前鋒串咗綠茵 點算

三箭盤gel水泥

你鍾意啦

中嘅推落李城，唔中就跳樓

真

買中甲府 個心很痛

6點有無水

水原 中兩球失兩球？ 有無咁廢 dllm

未賭完 完哂場先再睇

憑冠軍？

北九咩事...

6點邊場半大

前鋒入多粒啦快

北狗準備撚狗

終極重心

不死雀入未

神船❌
大邱✅
坦波✅
Cf✅
巴黎fc✅
飛燕✅
史達✅
天✅
FC
琉球

曹狗啲垃圾水都笑撚死人咩 1.67 2.5s都岀 返屋企飲奶喇

每一場

前鋒快手比多球

上左賊船

荷乙 1.4水2.5大 燈到 00

到時會唔會同你一樣破產

講咁多野 過左數比主公未

三賤腳都起唔到 思疑前鋒勁過曼城

東京追和反CUP黎睇下先啦

屌你咩又黎

有種2:3

飛腳 北九

不死 前鋒快半大

琉球入未

京都禁屌唔入

2隊禁住屌 都冇2粒

韓狗比多2角黎

不死了要有角先有波入

柏雷唔撚對路

前鋒半大快撚啲

水原藍翼

過咗$1帛金比佢班手足

日職下盤日GOGOGOG

重心 西花

又要玩乙組賽追數

川崎連踢假都廢事真係要咁快冠軍？

秒輸

前鋒半大唔好撚我 唔該

韓狗廢鐵秒入

韓職唔係停c呀？

制鐵goooal

Dllm前鋒

鐵GOAL!!!!!!!!!!

角大又死

制鐵秒糕

首爾入多球

制鐵

大板櫻花下盤？

當今日職邊到可以鬥贏前鋒 完全日超 兩個水平波

收曬10 5 100

我了

中！

三星踢左十幾場都無FORM

yes 買左

高手

輸埋人妻ok？

就尼失控 吊你老母 食屎啦

逼死了咁撚落力既平時射都唔識射

不死鳥加油
10射2中

屌咩？

韓假我屌 次次買都輸

Master G

Master G真係有料

北狗

天我1:0

北狗0-1

北九炸大波 24

屌跟唔到
竟然秒入

抵啦

天鵝炸？

屌 唔記得冇即場準時截 買唔切西花

炸左

前鋒護空門

人妻呢

球角啦快呀

前鋒入未dllm

前鋒嚇死

韓狗三原7777777

前鋒唔撚對路

琉球俾粒嚟先啦

你又猜唔入
你又唔斬
點咁追和呢?

江原3:1 101100

不死鳥半大10 1 500

8888888888888888

三星8888888

8C

飛腳半大

收米

好啦，祝中多d

京都半大可以嗎

咁都唔中波...

韓假7.5派錢？

水手1:0

西花秒輸 玩撚完

水手炸

水手中柱+被護空門

水原ng
但冇錢買

水原藍翼ng

比人秒goal fc

前鋒 飛腳 快手半大

北狗4粒未

櫻花又針

未過白界 球探就1:0

東京閪鯨反cup未

西花連護2球空龍

中你 Angus 留tg

松鼠 北9 快2.5大

有冇人有好嘅心臟藥推介

山神真係私家雞

1815信荷甲繼續正氣

山形山神秒輸 好彩冇買

全部同我入波

琉球入波未

水手準備贏波慶祝區

成日事後飛 派未

頂住

masterg加持人妻未

前鋒快d入多粒啦屌

炸完對面入 是唔是北九會fg?

前鋒快啦

Masterg有冇祝福首爾

前鋒俾多球呀

比人屌到仆街

綠茵可唔可以cup

可以

水原

水原dllm

廢木甲府每人入2粒，快

前鋒快入多兩粒
仙台快比4角
柏雷快入兩粒

北狗半大全大24

刷未

甲府響下得唔得

安曼上季主場有69%勝率

流球半5C 未

水原希子

0:1

柏電又贏

輸輸輸輸輸輸輸輸

前鋒唔入比人入

前鋒半大pls

水原入未

韓假個水位真係標準冇絕殺

江原半大準備跳樓

又中水原伏

屌琉球一粒都冇

水手上盤準備收錢慶祝區

正氣太陽神

唔死鳥快啲半主

韓假比多c plz

不死雀

前鋒咁都半大唔到 真心想喊

雀1:0 快

goal

炸完北狗入

9999999999999

半大24

不死鳥 人妻 北九
3隊入到4球
10 3 100

半2全10

仙台刷未

前鋒求求你

不死雀！！Goal

北九 goooooooooooal

魚反cup 未

好撚頭痛 唔識入波

仆街 炸

me

屌又炸 on9

不死鳥炸撚咗

綠茵12m

前鋒快入啦

韓假完未

屌你 不死雀生性啦

冇人叫魚？

前鋒半大得唔撚得

10！

10c!!!!!!!!!!!!!

係撚咁炸

我屌你老母臭西炸乜撚啊

烏妻真係廢到

前鋒入多兩粒
柏雷入多粒
三神比4角

半2全10！

唉

LM

韓假比多粒

我炸你老母閪呀

miss

又係我買嗰隊miss 12m

奧龍加係咪可以打英超❓

綠茵？

綠陰好波 12m都唔入

廢鋒

係

北九洲先係無視一切盤路

10c 頂實

前鋒快入啦屌你

12m咁撚難入我屌

不過柏雷都幾正氣 場場見佢都贏咁

東京俾埋12m都唔入

安曼

山形山神有冇可能和/cup

甲府0比0 confirmed

咩撚野事狗會北狗開高水盤都叫糊

射正中間
個龍直接企係度 唔撲 好似知你一定射中間咁

好難玩阿 CLS

荷甲正氣到

韓假有絕殺我切j

完
跳樓我屌你老母

安曼秒入

垃圾鋒

成功丸入粒先得唔得

前鋒唔好玩啦冇大波

球證想幫都無能為力

柏雷入多粒
三神比3角

仙台 cup未 幫幫手

Cup pls

屌你老母琉球 一粒都冇

水原廢到又想r多粒12m

前鋒又撚半大

開大個啲全部冇買

綠陰呢場hea7到

西鯨

3:1魚 以後唔買船魚橫濱

唔入比人入
差兩粒

今晚阿積士

杯未呀西魚

其實佢咁都有1粒已經好好
收起晒D人

以後唔買韓假 我屌你老母

以為買左向日葵 原來買左水戶蜀葵

綠菌西鯨快撚啲cup呀

魚笑到我

魚廢到

今日炸咁撚多球

又炸 炸夠未

西魚cup100%

和未 比返條屍我

西腳半大又死

輸到唔識賭

一樣係植物隊

首爾

大波退飛ok?

山神作為私家雞 都幾識做戲

都唔係 不過正氣次數多過唔正氣

前鋒入多兩粒
柏雷入多粒
仙台三神比多3角

輸到對草都搞唔掂

Gun

綠陰快cup啦屌

試下買動物隊

仙台角停到

屌你老母平時買細注中有撚用
一大注就炸
屌你老母西

準備連c

櫻花？

我冇買

人妻追和就得

東京同閪鯨輸死呢度一半人

北狗比多3粒

Cup埋都得

制鐵 入多兩粒

人妻cupcupcupcupcupcupcupcup

心靈釜偶

0-2

真係入 0:2制鐵

咩話含撚式超重注又中？

吊你老母 江原

抵

快手刷角仙台三神

bee 3.5大咁都冇

贏前鋒輸榜尾
西魚打假高手

準備李城

跟你

制鐵入多粒 收錢推下一場

屌你老母咪撚

仙台三神比多兩角先

唉仆街唔撚買李城啦屌

北九屌到天鵝咁 半主點輸

跟左 thx

水手又中多次楣

-2

屌你鯨

甲府入未

櫻花你夠膽輸埋佢

甲府信仰注報數區

臭腳發力未

ajax 半大禁低水...走左禁多人

mg火力全開

揀親全伏

橫檳癲狗

出少句聲ok?

櫻花唔對路

前鋒入多兩粒
柏雷入多粒
仙台三神比多1角

不如拿拿聲斷多幾關等我條氣順d

唔識賭錢 有冇大蛇

其他野 更加冇水位

櫪木甲府每人一粒就夠

對家係升班馬？

李斯特城

輸鳩曬啦 三場全對家

秒速之間變改

跟mg 蛇

閪鯨真係賤種嚟

近排d低水半大9成中風

屌你老母玩夠未

過關10蚊注 發達派你

日本波係咪踢半場 半場完左咁耐比數仲係一撚樣

人妻 12m

韋根想半大睇多陣先

北九半大24

名古屋八鯨快D入2粒啦

針。。。。。。

唔怪得美國佬會揀長崎同廣島掟原子彈 太過賤種

柏電 1:1

入一球就得

屌你老母人妻

閪鯨玩撚完未

綠茵4:2 ft
我派

前鋒入多兩粒
柏雷入多兩粒
仙台三神比多1角

柏電我屌你

鯨又表演cup?

閪鯨快cup

master.g又中人妻盤

鯨魚！
快啲入多粒啦

魚求cup

肛門3:2 101100

松屎 真係派錢盤

閪鯨上啦屌你老母

冇啦啦轉低水盤 馬會

魚一定撚狗

東京cup 51100

臭腳無角

綠茵我屌你老母

你針 我派

Ho!

.

魚輸撚埋佢啦
打和有撚用

私家雞都有平手買 算係咁

我馬又輸

中。

買個角要買6次

4:2 ft 有冇機？

差唔多刷了

就係轉左搞到我冇買

又賭角

準備好花式含撚推車式爆破超重注

想派錢
不死鳥
北九
人妻

無野買要等到7點

全日只買左6場9號
琴日收到段片話會跑出

bee個場踢撚完？

水手收撚硬皮

屌紫菜

贏到一粒都要還神啦 仲4:2

贏幾多

水手 飛腳……

三神1more corner

邊到流出條片

我懷疑係何妖拍片

前峰 飛腳 唔入比人入啦

1900 終極重心 里爾

隻紫菜都有得贏痴撚線

好

Ok all in

啲fd send17倍

角呢屌你老母三神

3:2

咁我應該針得

鯨魚又輸多粒

FC橫濱

你對家超重注

川崎前鋒 2-0 廣島三箭

屌你老母垃圾鯨

屌你老味前鋒

FC橫濱 3-2 名古屋八鯨

前鋒撚半大

橫濱真係由日乙正氣到依家

日職只信正氣鋒

撚半大洗唔洗咁應

前鋒又撚狗

前鋒入多粒
柏雷入多兩粒
仙台三神比多1角

45 1:0
48 2:0

仙台維加泰 0-2 大分三神

閪花頂撚住

屌你川崎

玩日假同韓假輸撚死

流球角未

隻魚無得救 都話撚狗

Mg買櫻花？

又撚半大

前鋒回左成個盤都照穿盤
玩撚哂

仙台半7全10

仆街全部買前鋒好過
食屎鯨魚

仙台三神比多一角

死啦閪鯨全隊

三神入埋
角玩完

水手冇角

全11

笑撚死 前鋒躹弓bm

仙台個黑鬼對抗性又差又慢

前峰

水手2.5s allin

30?

呢注應該中

制鐵整多粒

比前鋒撚到應一應

1.48

吊你老母 買唔切前鋒

垃圾鯨屌
串撚左你，又斷

3比0

仲要連入2球

屌你

全黑3格又中

贏夠未

都係唔買

前鋒又撚半大 下半入2粒

琉球今日唔打nba

甲府win 派

梳球入球未

好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切好彩你買唔切

留

柏雷入多兩粒
仙台三神比多1角

三神送角 好波

西鯨 綠陰 讓半一輸晒

前鋒派錢

4-0

11角goal

屌你老母咁多場正常波係買中西鯨同綠茵兩場假波
輸撚到啪啪聲

三神唔係卡10c咁開心嘛

4:0

前鋒又入

西花好唔穩 頂撚住呀

前鋒冇視盤路...

11啦

11c啦

有無手足知雲巴去左邊
好耐唔見

前鋒咁撚半大唔怕空難？

川崎前鋒 4-0 廣島三箭

呢注中到人妻和就追返一半

前鋒出後備都40

RIP

綠茵我再再再屌你老母

前鋒好撚癲

咁岩阿

殺我半大

前鋒撚到半大，下半場即入三粒

又話前鋒出副選 屌爆你地

前鋒勁撚到

On9前鋒下半先nba

前峰半大手腳依家有咩感覺

正氣前鋒

點解咁都可以miss左前鋒
點解咁都可以miss左前鋒
點解咁都可以miss左前鋒
點解咁都可以miss左前鋒
點解咁都可以miss左前鋒

柏雷入多兩粒 三場差你一場 人妻master之力

不死雀入3球

中番注前鋒大波

西花11.5/10.5/9.5S

前鋒nba?
撚到半大手足應一應

狗到唔開即場

比汪汪封左做偶像之後rip

北狗冇波入

次次下半場秒入

櫪木甲府屌你老母臭閪

屌你老母bee 半3全3

又想主其他？

前鋒主場都話惡撚過狗

日職啲下盤惡撚到
除左前鋒無視所有盤路

你地咪繼續係呢個po未完果陣買波lol

我是護崎手啊hi

驚爆炸追NG追到

轉身入個三分波

三神下半唔刷

仙台維加泰 0-3 大分三神

前鋒又痴左線了

山葉on9一球都入唔到

唉 快撚d死 咪撚煩

前鋒都唔買唔好話自己識波

有7個算係咁了

廢物球隊仙台維加泰

當比完垃圾賤種隊北海道玩弄，然之後重注左前鋒，正氣救番自己嗰種雪中送炭嘅感覺，真係望住前鋒班球員都想射精

push

仙台個黑鬼中堅廢到

不死鳥琉球 係咪想落地獄踢波

食屎啦維加太

係呢個post買既波未贏過

日職又冰河世紀

中到啪啪聲 支持繼續開 差太陽神就中曬

不死鳥同臭腳入未？

原來係咁

臭腳唔入比人入啦

pish

唉 單頭前鋒咪算囉 點解要串埋隊賤種綠茵

你買咗就開唔出架喇

屌你場人妻咪中囉仲想點撚樣呀

原來係咁
會唔會屍都無得收？

臭腳快入三粒

好彩執番注前鋒
呢兩日又輸咗2k
追撚死人